突然間好心塞

究竟佢鍾唔鍾意我？
究竟係錯覺定係真？

講多幾句啦